我幾時先有女朋友阿

呢一世都唔會有

幾正😂

應該下

世